有冇人在大阪 21-25/2

求飯腳/酒腳
今晚有冇🤟🏻

Call g?

落club/bar? Ng call g la

我意思係一齊食飯同飲野
唔係call g/ptgf 😂😂